{
    "API Key": "API Key",
    "About": "关于",
    "Add Node": "添加节点",
    "Add Repository": "添加仓库",
    "Address": "地址",
    "Addresses": "地址列表",
    "Allow Anonymous Usage Reporting?": "允许匿名使用报告?",
    "Announce Server": "Announce服务器",
    "Anonymous Usage Reporting": "匿名使用报告",
    "Any nodes configured on an introducer node will be added to this node as well.": "Any nodes configured on an introducer node will be added to this node as well.",
    "Bugs": "Bug汇报",
    "CPU Utilization": "CPU使用率",
    "Close": "关闭",
    "Comment, when used at the start of a line": "Comment, when used at the start of a line",
    "Compression is recommended in most setups.": "Compression is recommended in most setups.",
    "Connection Error": "连接出错",
    "Copyright © 2014 Jakob Borg and the following Contributors:": "版权© 2014 Jakob Borg 及以下贡献者:",
    "Delete": "删除",
    "Disconnected": "连接已断开",
    "Documentation": "文档",
    "Download Rate": "下载速度",
    "Edit": "选项",
    "Edit Node": "编辑节点",
    "Edit Repository": "编辑仓库",
    "Editing": "Editing",
    "Enable UPnP": "开启UPnP",
    "Enter comma separated \"ip:port\" addresses or \"dynamic\" to perform automatic discovery of the address.": "输入以半角逗号分隔的\"ip:端口\"设置可用地址列表，或者输入\"dynamic\"表示自动寻找地址。",
    "Enter ignore patterns, one per line.": "Enter ignore patterns, one per line.",
    "Error": "错误",
    "File Versioning": "版本控制",
    "File permission bits are ignored when looking for changes. Use on FAT filesystems.": "监控文件改变时，忽略文件权限位。用于FAT文件系统。",
    "Files are moved to date stamped versions in a .stversions folder when replaced or deleted by syncthing.": "当文件被syncthing修改或者删除时，将会被移动到.stversions文件夹已保留历史版本。",
    "Files are protected from changes made on other nodes, but changes made on this node will be sent to the rest of the cluster.": "其他节点上的改变不会影响本节点，但对本节点上作出的改变会被发送到节点群中的其他节点。",
    "Folder": "文件夹",
    "GUI Authentication Password": "登陆web管理页面的密码",
    "GUI Authentication User": "登陆web管理页面的用户名",
    "GUI Listen Addresses": "web管理页面监听地址",
    "Generate": "生成",
    "Global Discovery": "在互联网上寻找节点",
    "Global Discovery Server": "用以在互联网上寻找节点的Announce服务器地址",
    "Global Repository": "全局仓库",
    "Idle": "空闲",
    "Ignore Patterns": "Ignore Patterns",
    "Ignore Permissions": "忽略文件权限",
    "Incoming Rate Limit (KiB/s)": "下载速率限制(千字节/秒)",
    "Introducer": "Introducer",
    "Inversion of the given condition (i.e. do not exclude)": "Inversion of the given condition (i.e. do not exclude)",
    "Keep Versions": "保留历史版本数量",
    "Last seen": "最后可见",
    "Latest Release": "最新版本",
    "Local Discovery": "在局域网上寻找节点",
    "Local Discovery Port": "局域网寻找监听端口",
    "Local Repository": "本地仓库",
    "Master Repo": "主仓库",
    "Max File Change Rate (KiB/s)": "最大文件变化速率(千字节/每秒)",
    "Max Outstanding Requests": "同时可响应的请求数上限",
    "Maximum Age": "历史版本最长保留时间",
    "Multi level wildcard (matches multiple directory levels)": "Multi level wildcard (matches multiple directory levels)",
    "Never": "从未",
    "No": "否",
    "No File Versioning": "不启用版本控制",
    "Node ID": "节点ID",
    "Node Identification": "节点ID",
    "Node Name": "节点名",
    "Notice": "提示",
    "OK": "确定",
    "Offline": "离线",
    "Online": "在线",
    "Out Of Sync": "未同步",
    "Outgoing Rate Limit (KiB/s)": "上传速度限制(千字节/秒)",
    "Override Changes": "撤销改变",
    "Path to the repository on the local computer. Will be created if it does not exist. The tilde character (~) can be used as a shortcut for": "该仓库的本地路径。如果该路径不存在，则会自动创建。波浪线字符(~)代表了以下文件夹：",
    "Path where versions should be stored (leave empty for the default .stversions folder in the repository).": "历史版本保存路径（若留空，则会保存在默认的.stversions文件夹）",
    "Please wait": "请稍候",
    "Preview": "预览",
    "Preview Usage Report": "预览使用报告",
    "Quick guide to supported patterns": "Quick guide to supported patterns",
    "RAM Utilization": "内存使用量",
    "Reconnect Interval (s)": "重连间隔(秒)",
    "Repository ID": "仓库ID",
    "Repository Master": "主仓库",
    "Repository Path": "仓库路径",
    "Rescan": "重新扫描",
    "Rescan Interval": "扫描间隔",
    "Rescan Interval (s)": "扫描间隔(秒)",
    "Restart": "重启syncthing",
    "Restart Needed": "需要重启Syncthing",
    "Restarting": "重启中",
    "Save": "保存",
    "Scanning": "扫描中",
    "Select the nodes to share this repository with.": "选择将本仓库共享给哪些节点",
    "Settings": "设置",
    "Share With Nodes": "共享给下列节点",
    "Shared With": "共享给",
    "Short identifier for the repository. Must be the same on all cluster nodes.": "该仓库的ID。在所有节点上必须一致。",
    "Show ID": "显示节点ID",
    "Shown instead of Node ID in the cluster status.": "在目标节点状态中显示该名字,以替代节点ID",
    "Shown instead of Node ID in the cluster status. Will be advertised to other nodes as an optional default name.": "在节点群中，将会显示本名称，而不是节点ID。同时也会被做为默认名称，通告至其他节点。",
    "Shown instead of Node ID in the cluster status. Will be updated to the name the node advertises if left empty.": "在节点群中，将会显示本名称，而不是节点ID。如果设置为空，则会使用目标节点提供的默认名称。",
    "Shutdown": "关闭Syncthing",
    "Simple File Versioning": "简易版本控制",
    "Single level wildcard (matches within a directory only)": "Single level wildcard (matches within a directory only)",
    "Source Code": "源代码",
    "Staggered File Versioning": "阶段版本控制",
    "Start Browser": "启动浏览器",
    "Stopped": "已停止",
    "Support / Forum": "支持/论坛",
    "Sync Protocol Listen Addresses": "协议监听地址",
    "Synchronization": "同步完成度",
    "Syncing": "同步中",
    "Syncthing has been shut down.": "Syncthing已关闭",
    "Syncthing includes the following software or portions thereof:": "Syncthing使用了下列软件或其中的一部分",
    "Syncthing is restarting.": "Syncthing正在重启",
    "Syncthing is upgrading.": "Syncthing正在升级",
    "Syncthing seems to be down, or there is a problem with your Internet connection. Retrying…": "Syncthing似乎关闭了，或者您的网络连接存在故障。重试中...",
    "The aggregated statistics are publicly available at {%url%}.": "全局统计公布于 {{url}}",
    "The configuration has been saved but not activated. Syncthing must restart to activate the new configuration.": "设置已经保存，但是还未生效。Syncthing需要重启以启用新的设置。",
    "The encrypted usage report is sent daily. It is used to track common platforms, repo sizes and app versions. If the reported data set is changed you will be prompted with this dialog again.": "经过加密的使用报告会每天发送。它用来跟踪统计使用本软件的平台，仓库大小，以及本软件的版本。如果报告的内容有任何变化，本对话框会再次弹出提示您。",
    "The entered node ID does not look valid. It should be a 52 character string consisting of letters and numbers, with spaces and dashes being optional.": "输入的节点ID似乎无效。节点ID长度必须为52的字母和数字。空格和横线不算在内。",
    "The entered node ID does not look valid. It should be a 52 or 56 character string consisting of letters and numbers, with spaces and dashes being optional.": "输入的节点ID似乎无效。节点ID长度必须为52或56的字母和数字。空格和横线不算在内。",
    "The following intervals are used: for the first hour a version is kept every 30 seconds, for the first day a version is kept every hour, for the first 30 days a version is kept every day, until the maximum age a version is kept every week.": "保留的历史版本会满足以下条件：最近一小时内的历史版本，更新间隔小于30秒的仅保留一份。最近一天内的历史版本，更新间隔小于1小时的仅保留一份。最近一个月内的历史版本，更新间隔小于1天的仅保留一份。距离现在超过一个月且小于最长保留时间的，更新间隔小于1周的仅保留一份。",
    "The maximum age must be a number and cannot be blank.": "最长保留时间必须为数字，且不能为空。",
    "The maximum time to keep a version (in days, set to 0 to keep versions forever).": "历史版本保留的最长天数，0为永久保存",
    "The node ID cannot be blank.": "节点ID不能为空",
    "The node ID to enter here can be found in the \"Edit > Show ID\" dialog on the other node. Spaces and dashes are optional (ignored).": "在这里需要输入的节点ID，可以在目标节点管理页面右上角的\"选项>显示节点ID\"获得。空格和横线会被自动忽略。",
    "The number of old versions to keep, per file.": "每个文件保留的版本数量上限。",
    "The number of versions must be a number and cannot be blank.": "保留版本数量必须为数字，且不能为空。",
    "The repository ID cannot be blank.": "仓库ID不能为空。",
    "The repository ID must be a short identifier (64 characters or less) consisting of letters, numbers and the dot (.), dash (-) and underscode (_) characters only.": "The repository ID must be a short identifier (64 characters or less) consisting of letters, numbers and the dot (.), dash (-) and underscode (_) characters only.",
    "The repository ID must be a short identifier (64 characters or less) consisting of letters, numbers and the the dot (.), dash (-) and underscode (_) characters only.": "仓库ID的长度,必须在64字节或更少，只能包含字母，数字，点(.),以及下划线(_)",
    "The repository ID must be unique.": "仓库ID必须唯一。",
    "The repository path cannot be blank.": "仓库路径不能为空。",
    "The rescan interval must be at least 5 seconds.": "扫描间隔必须至少为5秒。",
    "Unknown": "未知",
    "Up to Date": "同步完成",
    "Upgrade To {%version%}": "升级至版本{{version}}",
    "Upgrading": "升级中",
    "Upload Rate": "上传速度",
    "Usage": "使用情况",
    "Use Compression": "使用压缩",
    "Use HTTPS for GUI": "使用HTTPS连接web管理页面",
    "Version": "版本",
    "Versions Path": "历史版本路径",
    "Versions are automatically deleted if they are older than the maximum age or exceed the number of files allowed in an interval.": "超过最长保留时间，或者不满足下列条件的历史版本，将会被删除。",
    "When adding a new node, keep in mind that this node must be added on the other side too.": "当您在本节点上添加新节点时，也必须在您所添加的节点上添加本节点。",
    "When adding a new repository, keep in mind that the Repository ID is used to tie repositories together between nodes. They are case sensitive and must match exactly between all nodes.": "添加新仓库时需要注意，仓库ID是用来在不同节点间绑定关联的仓库的。仓库ID是大小写敏感的，而且在所有的节点中必须完全相同，才能正确建立同步。",
    "Yes": "是",
    "You must keep at least one version.": "您必须保留至少一个版本。",
    "full documentation": "full documentation",
    "items": "条目"
}